--Prod BD crm

Select * from RD.service
where service_code  = 'FRSMART5MB'

-- Абонент с определенной услугой
SELECT msisdn
FROM cust.terminal_device
WHERE terminal_device_id IN
  (SELECT terminal_device_id
   FROM cust.terminal_device_service
   WHERE service_id = 2104 AND date_to IS NULL)

   
  SELECT msisdn
FROM cust.terminal_device
WHERE terminal_device_id IN
  (SELECT terminal_device_id
   FROM cust.terminal_device_service
   WHERE service_id = 
   (Select service_id from RD.service
where service_code  = 'BLKPAY')
    AND date_to IS NULL)
and  msisdn like '38020%'

-- Все услуги у абонента
Select * from RD.service
WHERE Service_id in
(Select Service_id from CUST.terminal_device_service
WHERE 
 terminal_device_id in ( Select terminal_device_id from CUST.terminal_device  where msisdn = '380200253549'))
 

 
 --Балансы
 select * from BONUS2.balance_history where account_id = 17776659 
 
 --Абоны
 select * from BONUS2.msisdn
where msisdn = '380950990723';
 
 -- Баланс Абонента
 select * from BONUS2.balance_history b2  where b2.account_id = (select b1.account_id from BONUS2.msisdn b1 where msisdn = '380950990723')
 order by b2.request_date desc;
 
 
 --Репорт
 select * from REP.rep where rep_id = 1100465  
 
 -- Билинговая группа абонента.
 select * from REP_CRM_UMC.rep_rj_b
 
 
 
 -- выборка всех услуг абонента с историчностью
Select * from RD.service
WHERE Service_id in
(Select Service_id from CUST.terminal_device_service
WHERE 
 terminal_device_id in (
 Select terminal_device_id from CUST.terminal_device
where msisdn = '380662584084'))
order by RD.service.DATE_OF_CHANGE desc;

--ВЫБОРКА АКТИВНЫХ УСЛУГ АБОНА
select td.msisdn, 
       s.service_id,
       s.service_code,
       to_nchar(s.service_name) service_name,
       tds.date_from,
       tds.date_to
from cust.terminal_device td,
     cust.terminal_device_service tds,
     rd.service s
where td.terminal_device_id = tds.terminal_device_id
and   tds.service_id = s.service_id
and   td.date_to is null
and   tds.date_to is null
and   td.msisdn = '380662584084'
order by  tds.date_from desc;
 
 --Учет доходов
select * from  rd.service_group_member where service_id in (29423, 29424, 29425, 29420)
select * from  rd.service_group where service_group_code = 'FG47'
select * from  rd.service_group where service_group_name like '%Доходы Activation голос%'
select * from  rd.service_group_member where service_group_id = 5347 and service_id in (29423, 29424, 29425, 29420)



select * from  rd.service_group_member s where s.service_group_id in (select service_group_id  from  rd.service_group where service_group_code in ('FG47','FG33'))
and s.service_id in (29423, 29424, 29425, 29420)

select * from  rd.service_group_member s where s.service_group_id in (select service_group_id  from  rd.service_group where service_group_code = 'FG90')
and s.service_id = '13036'

--- Метод 1
select s.service_id, s.service_group_id,s.description,sg.service_group_code, sg.service_group_name from  rd.service_group_member s, RD.service_group sg
where s.service_group_id in 
(select service_group_id  from  rd.service_group where service_group_code in 
('FG98','FG104','FG105','FG100','FG101','FG102','FG106','FG97','FG103','FG99'))
and s.service_group_id=sg.service_group_id
and s.service_id BETWEEN '30344' and '30381'
order by s.service_id ;

--- Метод 2
select s.service_id, s.service_group_id,s.description,sg.service_group_code, sg.service_group_name
from  rd.service_group_member s 
join RD.service_group sg
on s.service_group_id=sg.service_group_id
where s.service_group_id in 
(select service_group_id  from  rd.service_group where service_group_code in 
('FG98','FG104','FG105','FG100','FG101','FG102','FG106','FG97','FG103','FG99'))
and s.service_id BETWEEN '30344' and '30381'
order by s.service_id ;




ПоП:
select * from il.ua_charges_gl_code_mapping where service_id in (29038, 29035, 29500, 29497, 29506, 29503)
 
 

select s.service_id,   service_group_id from  rd.service_group_member s where s.service_group_id in (select service_group_id  from  rd.service_group where service_group_code = 'FG90')
and s.service_id in (Select service_id from RD.service where service_name like '%3G Безліміт%')


 select * from  rd.service_group_member s where s.service_group_id in (select service_group_id  from  rd.service_group where service_group_code in ('FG45'))

 
 --Требования к отчетности--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
select * from il.ua_charges_gl_code_mapping where service_id in (29038, 29500, 29506);

select * from IL.UA_CHARGES_GL_CODE_MAPPING WHERE charges_gl_code = '7110331';
select * from IL.UA_ERP_REVENUE_CODE_MAPPING WHERE charges_gl_code = '7110331';

select t.*, t.rowid from il.ua_pa_bandle_distribution t;

-- Cумма всех распределений

select s.service_name,
       t.service_id,
       t.customer_type_id,
       t.is_ind_owner,
       t.revenue_code_to,
       t.factor
     --  sum(factor)
  from il.ua_pa_bandle_distribution t, rd.service s
 where date_to >= date '2014-11-30'
   and s.service_id = t.service_id
   and s.service_id = 12606;
 group by s.service_name, t.service_id, t.customer_type_id, t.is_ind_owner,t.revenue_code_to;
--having sum(factor) < 100 order by t.service_id;
 
 --Поиск джобов
select * from dba_scheduler_jobs 

select * from user_jobs uj where uj.WHAT like '%sms_notification_gen_events%'

-- Поиск данных для абонента для продажи и занесения на Stock и в RI

select * from ri.sim_card sc where sc.sn in
(

'8938001860000008440',
'8938001860000008457'
)
order by sc.sn asc;
 
 
select sc.imsi||' '||sc.sn||' '||sc.pin||' '||sc.puk||' '||sc.pin2||' '||sc.puk2
from ri.sim_card sc where sc.sn in
(

'8938001860000008440',
'8938001860000008457'
)
order by sc.sn asc;
 
 
 select sc.imsi||' '||sc.sn||' +'||pn.international_format||' '||sc.pin||' '||sc.puk||' '||sc.pin2||' '||sc.puk2||' '||sc.ki||' '||sc.adm1||' '||sc.access_control OUT_FILE_DATE
from ri.host h, 
ri.phone_number_series pns, 
ri.phone_number pn,     
ri.network_address_access_point t, 
ri.sim_card sc
where h.host_id = pns.host_id
and pns.phone_number_series_id = pn.phone_number_series_id
and t.access_point_id = sc.access_point_id
and t.network_address_id = pn.network_address_id
and sc.sn in (
(select bc.iccid -- select bc.*,bc.rowid
from batch_clear bc
--truncate table batch_clear
)
)
order by sc.sn asc;



///-----------------  SAS MA  Акционный модуль ---------------------------

--TC1
-- 1.5 Information from MSISDN
select count(*) from amr.am_sasmsisdn where action_id = 22841632 and wave_number = 122;

select * from amr.am_sasmsisdn where action_id = 22841632 and wave_number = 122;

select DISTINCT wave_number,  date_lastchange from amr.am_sasmsisdn where action_id = 22841632 
order by date_lastchange desc;

-- 1.6 AMR The processed data is received
select count(*) from amr.am_sasoperation where is_oper =0;
--1.7 Status of the wave 
select error_id, WAVE_NUMBER from amr.am_saswaves where wave_number =122;--<номер загруженной волны>
-- 1.8 Status SASMSISDN
select error_id, date_lastchange, MSISDN, IS_CLOSED from amr.am_sasmsisdn where wave_number =122 and error_id !=0;  --<номер загруженной волны> .
select error_id, date_lastchange, MSISDN, IS_CLOSED from amr.am_sasmsisdn where wave_number !=122 and action_id = 22841632 ;
select error_id, date_lastchange from amr.am_sasmsisdn where wave_number = 48;
-- 1.9 LOG
select * from amr.AM_SASLOG where wave_number =46 and error_id !=0;


 
 

